另一半同ex仲有一班朋友去旅行有無問題？

如題
但Ex都有拍緊拖
本來就係同一個圈子一齊玩

正評 無問題 雙方都有另一半 再見亦是朋友
負評 有問題 點會俾另一半同ex仲有聯絡

負評左

無事啦咁多朋友睇住點會有事呀 佢地傾計都唔會傾呀 夜晚會分床訓架

點解先

咪諗咁多

咁都係講事實啫

有D亂
你另一半同你ex定你另一半個ex一齊旅行？

另一半個ex同另一半去旅行

都係嗰句
人夾人
現任覺得有問題=有問題

冇

同ex有聯絡已經可以搵定第二個啦

另一半意見要尊重係啱，但唔代表你要所有嘢全部聽哂佢講㗎嘛

無問題你會開post

放心啦

我都唔係當事人

我會接受唔到

又唔係私底下有
都係一班人玩個時啫

首先答左兩個問題先

1. 你同另一半有無啪過
2. 另一半同EX有無啪過

情況1 另一半同EX啪過 同你都啪過
既然已經啪過 自然有機會自然好大機會翻食

情況2 另一半同EX啪過 同你冇啪過
好明顯你肉體上唔夠吸引 佢一見返EX就會諗起佢既好 好大機會會啪

情況3 另一半同EX冇啪過 同你啪過
你有 但佢EX無 佢潛意識會覺得欠左EX
所以好大機會會啪當補嘗返

情況4 另一半同EX冇啪過 同你都冇啪過
都幾十歲人仲未啪過？聖人咩
好明顯佢講大話 今次好大機會會啪

總結而言 不論佢同你or同佢EX有無啪過
佢今次旅行都好大機會會同EX啪

另一半同ex一齊果陣仲係初中咩都唔識喎
真係一定會啪咩

agger

樓上屌你老未

去就分啦 去得一次就有第二次

初中個陣唔識諗
覺得有遺憾 今次會想彌補返 所以好大機會會啲

你鬼知佢地有冇私底下聯絡咩 而家有咁多方法
同埋佢可以刪哂同佢d對話嫁ma